有證據證明你嘉誠係黃

如果唔係幾十年前點會改公司名做和黃？

Haha ok

廣告都用黃老太，走在最前！

佢係港英華人，發職都係香港，而加仲要比大陸ban埋，良心發現做番應該做既野姐

3HK

長子老婆都姓王

李嘉誠：雨傘運動對市面損失少
2015年01月09日

李嘉誠旗下長和系今午宣布重組，李在記者會上被問到雨傘運動對香港經濟的影響，他說：「我認為，雨傘運動、學生運動，對門市有啲損失」，但對長和系公司影響「損失好少」，強調「要講良心說話」。

其實支持自由貿易，公平競爭
公平選舉
只算係一個正常有良知既人
其實下下分黃藍
我估好多自稱黃既連自己都唔清楚定義
有人想建國，有人想反共，有人想真普選，
有人亦只想安樂茶飯
標籤扣帽子只係中共常用手段
標籤左你係黃係獨係反中反華就好打壓
FF邊個名人係黃根本意義唔大

和你黃